有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（14）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

留名

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

正評留名

點解你班友咁夜都未瞓

繼續繼續
上po 有留 1001 俾我呀多謝你地

唔係好夜姐

好完美啊你1001

2019行走的cd 紅館見

小王子到

10:18咁早

紅館見啦大家 謝絕黃牛啊

10 點幾咋喎

食餅未

期待百年樹木成為第四首冠軍歌

HinsCheung

仲未諗banner

加左係#1 見到佢話開 show 都開心死

LM

期待新碟問鼎至尊大碟

開心到暈

我要睇返三五七場先得

新聞稿影得好靚仔

買到飛就係囉 … dnlm黃牛

我都唔明點解軒叔睇極都係咁靚仔

要一早預備搶

預祝鮮肉張敬軒年尾拎勤工獎

連登巴絲愛你 快啲同我地say個hi啦

準備定瞓街架啦我

我成日喺度諗，如果我做英皇就好
易啲買飛

黃牛必須死

Hi

成日想知d人訓街點柯尿

要瞓幾多晚
之前有次我個fd幫我買黃子華，佢自己寫咗個bot狂refresh個網，最後真係俾佢買到

我係申請DBS

lmlm

加油呀大家

我無申請呀

我問屋企人借

嘩有冇得叫佢幫拖

約埋一齊訓ok？

好驚會買唔到

我已經有呢個心理準備

我要準備受傷的勇氣

我遲啲問下佢

呢個男仔，佢明明唔係鍾意子華
佢特登申請咗DBS card，仲寫埋個bot
就係為咗幫我撲子華飛
超爆好人

希望會再有軒叔與巴絲打對話

點都一定要買到

睇黎唔簡單

我要用盡一切方法去買

純朋友

我想呀

㨂我㨂我

找數

呀 好好聽

Friend zoned

可能係未知之數

我post咗幾秒你就話好聽..臨時演員都係演員喎

好人

軒叔 得係緊閉雙眼摒住呼吸

唔好呀唔好呀

係愛呀

邊聽邊comment

咩都諗唔起

巴打你唱得好好聽

咁多謝你先

佢fd zone我咋

獻醜 樓豬仲好聽

佢話無feel

通常娘娘都會咁講

我頭先都post 左首

好高質

岩岩路過 禁左入去聽
好好聽
不過諗起風起了個mv

邊度

謝謝 幾時到你

樓豬最好聽

多謝巴打 有興趣都可以唱吓放上嚟

你睇個list

呢個真

用iPhone 錄？點搵純音樂
有d歌好低音 未必唱到成首

真係好好聽

我呢啲聽下好
有咩留返演唱會大合唱
一陣嚇親人 哈哈
加入你地傾計先

我無收兵呀
我真係對佢有d feel ge，咁但係佢話咗當我係fd嘛
咁我都無計

可能只係做戲

Welcome

Agger

你隻腦貓

佢驚畀你知道咗之後

上個post冇追哂 雖然未聽過首歌 但絲打都係唱得咁好！ 不過有啲位可能太低 唱得有啲吃力咁
另外多謝微笑巴同我講生日快樂

我都曾經有錯覺覺得我同佢拍拖
但人地真係真係當我係朋友

做咩性暗示

其實我啱啱今日買咗咪試用 我係YouTube convert mp3再用garageband錄

謝謝

冇所謂架 呢度好多巴絲都有一齊唱

原來係調轉 攬攬呵返

生日禮物你想我奶你左邊面定右邊面
定下面

奶埋後面得唔得

我知我個名好聽 多謝

嘩係爭我啲數呀
真係好好聽

ok

你知我講咩嘅

好想俾你當狗咁...摸個頭

攬攬

咩咪

你女朋友知唔知你基

我未聽過

是對的 終於會碰到

係加入我地嘅意思 不是性暗示

咁多功夫 我都係唔獻醜了

性暗示？我係咪錯用公仔

用iphone都得架 我之前都係 電腦播純音樂 用電話錄

下面係咬

講笑咋

Btw 有無人唱天堂有路同家園

好m

一早編好的情人 早晚始終會等到

你個

痴線架

留名 希望下年買到演唱會飛

咁快嚴世
初戀呀初戀

A0

A0 揮手區

無人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

揮手

無愛可失 得不到相戀別說失戀

放棄追po
直接過嚟新po

譚仔絲97定98

嘩我真係好耐無上連登
一見到軒叔個POST 已經係14
留名2019 演唱會

同中樂合作

各位晚安 老人家訓先
聽日仲要扮工

屌 希望買到飛

早抖

黃牛死全家

次次一上水都見到你話要去訓覺
早抖

好撚憎黃牛

上一個都係搵FD 買優先先買到

你估下

連登集氣

快啲讚我

我記得你呀絲打
真係好耐冇見啦

早抖千千 聽朝再傾

唔知有冇機會大家一齊睇

好想一齊睇 個氣氛會好正

好想一齊舉牌！

估唔到有人記得我
好滾動

買到飛都偷笑

哇好耐無見啦三世絲

謝絕黃牛啊大家

我都記得你呀 三世絲

我都想 連登粉絲團一齊去睇

報名

早抖水水

應該會有人買唔到飛

你講水水
我諗起愛回家曹總把聲

屌 笑撚左

所以要呢度巴絲集氣幫手 買到嘅就盡買
幫埋啲買唔到嘅巴絲

聲音畫面喺齊到

有聲有畫面

只係負責留名嘅我來了

個mv真係好細心

不過無諗著個件過衫都係拍櫻花樹下件衫

我都係

你哋做乜仲未瞓嘅？好啦聽完歌就乖啦快啲去瞓

莫非係真軒叔？

哇好好聽啊 好似軒叔

哇哇哇

你係真軒叔？

軒叔 我係緊閉雙眼摒住呼吸呀

嘩 好正啊

軒 痴線真人呀

好似

好明顯係佢嚟 冇人會唱到咁

軒叔可唔可以問下你對 #1 個list 有咩評價
我有冇miss 左啲咩可以加返落去呀
同埋呢我地都好鍾意你架 你要繼續加油呀

皇上 我係醒少少呀
你條氣管有冇好返啲呀

你都早啲訓啦
利申 我已經放棄追po好耐 見到你即刻追翻

我地全部都好鐘意你架 你見樓豬咁有心機整哂個list就知 多謝你啲歌咁高質

軒仔

軒軒今日我生日 錄句生日快樂俾我得唔得

我鐘意左你好耐

hello軒叔

軒叔！

軒叔
做咩po完又del
我聽唔切呀

我聽唔到條link嘅

佢del 左啦
聽左兩次 但冇back up

聽完冇back 到

係囉 可唔可以再po多一段

好開心呀軒叔你入左嚟我呢個post
好激動呀我而家

不想活了 屌

我好唔開心

只係遲咗少少

臭蟹老軒

Me too!!!!!

喂呀我禁唔到條linkkkkkkkk

鮮肉

好想再聽多次呀嗚呀

he deleted

我愛你呀bb

我都好激動！
軒叔我細細個就聽你既歌大 好鍾意你呀！

軒軒哥哥

Omgomgomg 我無諗過軒叔真係喺度出現
我要癲了

軒叔 你去左邊呀

聽唔切 軒叔love u

張敬軒 我愛死你了

未聽歌訓唔到

唔好del啊 好期待下年聽你演唱會

軒叔
Post多一次啦
Please

有冇人backup到呀

我唔想阻住你訓覺㗎軒叔 但我想聽啊

我啱啱做緊paper開唔切聽
軒軒哥哥我愛你呀
開翻條link 吖

聽唔到

唔該鮮肉皇上張敬軒開多次條link呀
Please

張敬軒呢

係囉！

po返出嚟今年實拎到勤工獎

軒叔係咪仲未識搵純音樂所以清唱

皇上 你有冇save自己啲whatsapp sticker

唔好笑佢啦

軒軒哥哥我琴日搵完你簽名後分咗心 今日溫書唔入腦 剩係諗住你

佢識加密我已經有啲意外

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

下次演唱會可唔以唱無能為力

好愛你呀我

呢到好多元老級fans想聽多啲sidetrack

分身

我都覺得係

一開始好懷疑係咪佢因為唔覺得佢識搞咁多嘢

追得上時代步伐

我諗有人教佢掛

軒bb你都要早啲訓呀

皇上有冇開通知
你今日屙咗屎未呀？

今晚全晚mon Po 唔瞓

軒叔呀
我聽日要做司儀，好緊張呀
不如你post多次首歌出嚟氹下我呀

呢d ok ？

好似未算真正黑 雖然都廿幾年前

知道你喺呢度掠過下都幾開心嘅其實

如果你可以留耐啲我可以同到你傾計就好

絕對ok

都唔知邊個話唔會用真名上連登

繼續po多啲

屌有冇backupppp

佢個樣：你唔係唔訓下話

大佬
瞓醒啦軒叔

快啲出雄風
激到佢落咗去都上翻黎

好正呀

用呢個look唱一次壯舉

雄風

應該係 訓啦7頭

掟多幾個西瓜落海召喚軒叔返嚟

Load唔到個post

唔好咁正得唔得

我啱機都hang埋

唔好加密 怕佢老人家一陣禁錯制登出咗唔識登入返

軒叔做咩負皮我

全post high high high

咁咖 蝦佢就黎四張

我都係而家先發現到

咁夜仲唔瞓，信唔信我用格肋底焗暈你？

第一頁已經問我地做乜仲未瞓

其實佢講呢句個陣我都有諗 因為一入嚟就講呢句好怪

邊會估到你真係入咗嚟

以為唔係佢

我有應佢 我以為佢係唔知邊個巴打

唔好負皮我啦軒叔

好多痴漢

你地班友仔唔理佢

我都係 心捻點解有個未見過嘅人入嚟第一句就講呢啲

我都有應佢呀 我仲話10 點幾好早啫

第一頁果陣我已經諗緊係咪真係佢
但我見大家無反應

對唔治呀軒軒哥哥

我理

用晒成身理佢

流巴

望真啲佢講野既type好老人家feel

但我地一理佢 佢又走左去潛水

唔好咁啦

佢逼我架

可能佢忙

可能佢都要瞓呢

所有巴都變哂gay

聽日返工無得長時間mon po
點解要我係咁錯過咗你

冇歌聽瞓唔到啊！！

好想佢上返水呀

流巴冷靜啲

我已經講咗句HinsCheung
然後心諗做乜大家咁冷靜
好啦咁我都冷靚返啲

可能食梗餅or福麵

上水呀 唔好做八婆野偷偷負評

咁夜食嘢唔怪得之

真心冇諗過係佢 仲以為啲人扮

因為無人load到

翻來囉

我又要食

冷靜唔到

泰仔

應該嘗試緊將塊餅打直放入口，挑戰緊一次放5塊

真係好難冷靜

軒叔
雖然追小左陣post聽唔到你把聲 你都唔好咁夜訓啦
早抖

笑死

陣間會唔會比軒叔Block㗎

冇人估佢用真名上尼

點解佢認真做膠事做得咁出色

咁小氣架咩

成個post逐個block

軒叔你上水啦好嗎

我就係驚自己認錯人會7咗
點知真係佢

唔好掛住mon post 偷笑啊

你明白我

之前咪講過佢真名上 係冇諗過兩個分身都係姐

我都係呀

唔知佢識唔識呢個功能呢

同你share一半身體

逐個負皮完再block

係呀

屌

真係估佢唔到

我唔介意

第15個post一於擺晒呢堆黑圖上#1

可能唔止2個

仲有邊個？

因為佢成日唔記得密碼 所以有幾個分身

我要下面

明明之前話佢個連登名有中文同英文咖嘛
係咪比人爆咗出黎所以改名
但鮮肉呀 你改完有咩分別

以後唔該大家醒少少
包括我

咁我後面啦

可能係

唔夠分

咩張敬軒official個類名

老喇老喇
要唔要食翻啲豬腦補補佢？

大家要扮唔理佢先上水啦
好難做到

自膠bye

喂呀！ 我好激動呀，完全瞓唔到
聽日仲要返工

我覺得短期內都唔會見到佢
多謝你呀張敬軒 你小小一個舉動已經夠我開心好耐

我激動到 功課都唔做算

軒叔我係情色片一半啊 你常翹起過唔過半啊

估佢唔到兩個編號都咁前

唔該你

食屎啦張敬軒 你上完水我訓唔到呀
我約咗聽朝拍野 點算
要打你patpat懲罰你

唉算啦 你眼訓就早啲訓啦真係夜啦 祝你轉季身體健康快啲好返 氣管唔舒服唔好飲凍嘢啊
希望我可以睇到2019演唱會同你之後啲留言啦

咁都可以miss咗當我發咗場惡夢算

mon post唔敢瞓 有一絲希望佢會上返水

真係太快

不過真心嘅
多謝軒仔唱歌俾我地聽
多謝你肯花時間花心機氹我地開心

我愛你呀

蝦我冇長mon

上尼draw完attention就閃人
今日本來心情好差 而家開心返啲
多謝你呀軒軒 I love you

雖然可以同一個po出現已經好開心

但我都係訓唔著

張敬軒啊如果你上水見到我可唔可以quote我say個hi

Attention seeker

新人留名

係咪軒叔like咗我個post

張敬軒我愛你呀
希望你得閒就上下水啦

可恥！

其實都係 知道佢有留意到呢個po都好開心
希望佢感受到大家嘅愛
多謝你啊張敬軒 我地愛你

追左好耐post但一直搵唔到email 岩岩見真軒叔出現即刻死要註冊

多謝你呀張敬軒 多謝你俾左我咁美好嘅晚上 多謝你呀

歡迎

太遲啦

我諗大家都會原諒佢嘅
軒叔悶悶地就上黎揾下我地啦
琴日你仲咳得好西利 快啲好返唱多啲歌仔

Hello

hello 最鍾意聽邊首歌呀

真係激動到放低哂手上做緊嘅野嚟mon post 辛苦你啦軒叔 保重身體 攰個陣可以上嚟搵我地取吓暖架

多謝你呀張敬軒

重要加密睇唔到

清唱百年樹木

有聲

軒叔可唔可以唱溺愛 你仲記唔記得呢首歌

好想聽

軒叔唔舒服記得休息下吖
多謝你上黎唱歌比我地聽
我會繼續支持你㗎 加油吖

咁正

聯想～香煙

呢個頂癮好撚慘

最慘應該係佢

屌喇星無睇post一排就有突發野
係我唔夠神心，對唔住軒叔
求下你上水

好後悔冇backup到 聽到咁似軒叔就掛住諗係唔係佢

其實首歌清唱都幾有feel，好似錄音第一段咁果種淡淡既哀傷

明明有mon但睇唔到

軒叔 你要多啲休息
飲多啖水早啲瞓覺呀
Have a nice dream

忍唔住笑咗

真係好撚慘

夜啦 大家一齊訓覺啦 我捻軒叔都要好好休息
夜晚天氣涼 大家記得蓋好被唔好凍親

多到數唔晒
過客別墅
緋荔榭少年
下次愛你
井
......

人地咁慘你仲笑佢

頂掛住追返之前啲post就miss咗
張敬軒
我真係好愛你呀
下年一定要開到紅館呀！我一定會買飛支持你

我都忍唔住笑左

真係忍唔到

好慘啊 我地集氣希望佢得閒悶悶地入嚟同我地傾計啦

Agger 我都愛佢

好衰囉你地 人地已經好慘 有 mon po 但乜都睇唔到

不要再說了

我地唔好再笑佢

Halo

俾我笑埋先

我地好衰呀

雖然聽唔到 但多謝你唱歌比我地聽
期待可以再聽你唱歌
你悶都可以上黎同我地傾計
我地一定陪你傾嫁

你要多啲休息 快啲好番呀
希望你入紙紅館有個靚期

我一定黎睇嫁

人地新嚟就恰人

仲想講今晚好靜 點知軒叔一上水就個個都講野

軒叔竟然識用加密

故事教訓我要加入呢度
呀 我聽唔到清唱百年樹木 點解del

好嬲呀
但點樣嬲得落皇上呀
睇一睇佢啲相已經淨係識笑
如果你睇到既 唔該你休息多啲 早啲訓
飲多啲水 最好加埋蜜糖
希望你甜到漏 潤到漏
good night la hinjai

咪係囉 我地仲幾個一路吹緊水

上YouTube聽住先

咪就係

我明明成晚係到鳩up
講緊愛回家先放低左部電話

跟住就

係就好喇 九月生日

你應該一早加入啦 po15都就快到

真心嘅
多謝張敬軒咁有心特登入嚟唱左一小段歌俾我地聽
無論聽到定聽唔到都好 都證明左軒叔對連登嘅fans 好有心
我地一定要繼續支持軒叔呀

啱呀

呢個故事教訓大家要多啲加入我地嘅討論

隔離po成日都用 點會唔識

我6月17生日
Joey6月14個場全場唱生日歌比佢

我當唱比我聽 開心死

睇mv睇到結局背返上前啦

張敬軒，你下年紅館可唔可以唔好開太多場，驚你攰

長期mon post

仲要咁有心突登學加密同upload首歌 越嚟越鍾意軒叔

我上個post仲無啦啦講我ex
會唔會俾軒叔見到

我都唔記得我地講梗愛回家

曹總

咩po 我又錯過左啲乜

可能軒叔個個post都有追呢

就係自己懶搵返大學個email acct錯過了

無錯 支持支持！

大家早抖 軒叔早抖 祝呢個po嘅巴絲遲啲都再有機會聽到軒叔嘅錄音同埋同佢傾計

叻啦叻啦張敬軒你成功令大家深夜時分精神咗

have a nice dream

之前啲post仲恐怖呀

水水

咪本身個張敬軒post

瞓咗好耐 又爆咗一個 又追唔切

今晚開始大家晚晚都見到我啦

我喺道答緊嗲

早抖軒軒絲

一齊討論

佢miss哂好慘 一去訓就有野聽

支持

軒軒絲早抖

Good

大小姐stickers

喵b慘了

我地要成立一個連登嘅fans club
因為入唔到official果個

早抖啦軒軒絲

好肚餓 食嘢先

講到大小姐stickers咁遠 佢都忍唔住要出聲

嗰個post 我都有追，皇上有卜過水咩

我加入！

歡迎你加入呀

Good nite

原本有啲眼訓，點知而家醒曬

全港最大型張敬軒討論區

跟隊！

跟！

我又跟

笑左

加入

應該冇 但肯定有mon

而家完全唔想訓

我又嚟

對！
最大型張敬軒討論區

軒叔你同我出黎呀！好過分呀下你！快d比我聽歌啦 點解從來都沒我份

聽完即刻醒哂

跟

除左大小姐 我都有用皇上stickers架

喂呀

從來沒我份～
犧牲當做例行 我慣了傷心

你太遲了

睇嚟真係要mark 低呢度啲巴絲嘅名

我都有啊 尋日終於識convert

好怕又miss咗啲咩btw我都係無啦啦心血來潮入嚟睇post點知

唔知啲sticker傳到佢未

Keep住用最樣衰個幾個

由3追到14

無錯

我10先加入討論

我都有

新留名跟

全港最大型張敬軒討論區
成員：
1. 披星戴月小王子

**自己加名**

我係第一個

冷靜啲先 唔好洗曬版

軒叔上完水之後大家都好唔冷靜

3之前已經留咗名

agger
話時話 塵巴去左邊

癲咗

呢個post全部啦直接

我1已經留名:

今晚好似唔見佢

冷靜啲先大家 俾啲時間我執個 list 我驚你地逐個逐個加推到 1001 都仲係加緊名

好過份

唔該曬

有睇1，3係之後再見到

我諗住由呢個 post #1 追起 mark

我係追之前另外個邊既張敬軒post

辛苦晒

錯過美妙心跳

辛苦喵風箏b了

睇咗1 但係冇諗到會推到14個post

好大陣象

會唔會Mark埋軒叔？

由演唱會嗰陣嗰post已經留名

佢做返自己fans

另一邊冇乜點追 見呢邊討論得好開心忍唔住追

軒叔會唔會又唔訓零晨兩點先黎開ig live

辛苦哂

然後又會錯手熄左

跟住喺度點評我地啲惡毒留言

佢都應該早d訓啦

再咁落去我個final凍過水

又想睇食餅

係 好記得之前推得勁快

推得咁快
完全追唔切post

唔通知我

塞呀塞呀

淨係希望唔好喺張敬軒演唱會見到曾樂彤

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽耳褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del隻歌結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del隻歌好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返隻歌出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

嬲呀我

唔係掛
前排係咁痴住軒仔 搞到我連佢啲野都唔想睇

又推到上熱門

係mv見到已經⋯⋯

係 唔好再同張敬軒一齊拍埋出嚟

真係喊出黎

咁講完好驚

我沖完個涼先睇到 邊有人估到佢咁快del

屌呀！！ 不要再說了！

唔好嚇我 唔嚇得

咪係 勁唔開心

但知皇上有mon post

又有歌聽
我又miss咗啲咩

我而家都唔知繼唔繼續mon post好
算啦 我都係拿拿臨做完啲野再上水

總有機會再有得聽既

軒叔唱歌

都係頭先個個咋

頂你而家都未知 睇返第8頁 皇上post咗清唱百年樹木呀

追唔切post聽唔到

#196

一唱完推咗咁多頁

希望係啦 決定無野做就mon post

佢喺度post咗自己唱歌 不過幾分鐘就del咗

究竟幾多人平時係齋睇唔出聲

難得軒叔無打5p字

原美地miss咗
多謝你噚日嘅鼓勵

皇上多啲入黎傾計丫

啱呀 好少老一輩會打啱哂啲字

去左邊呀你

塵巴

塵巴咁耐去咗邊？

呀！！睇返真係有！！

遲了 岩岩又唔小心訓著左

冇得聽軒叔唱歌了

係囉 又識用加密 佢都幾叻

仲以為你知

塵巴24小時推po mode on

希望有下次

可能佢係用語音輸入

點解del咗

屌，老一輩

應該廢事咁多人知自爆啦

中老年人

你地又話軒叔老

同埋俾真係有mon post嘅人聽

廢事比咁多人發現到啦
又想同我地say個hi

唔知呀

咁我係咪冇得聽

塵塵

但依加全世界都知

放心 有大把人陪你冇得聽

而家個個都知

唔驚 大部分都聽唔到

可能佢見我地玩錄音玩得咁開心
佢又玩埋一份

手寫板

佢應該比返啲意見啦

聽咗兩次

真名上連登

手寫都可以好快

而家好嬲

如果佢有聽我地唱歌就好啦

軒叔 下次等多幾分鍾鐘先del

係咪想一野得罪曬全個po啲人

我估應該有，以佢性格

你哋真係吖。。。

講事實

唔開心呀我

可能佢由第一頁留完言就開始寫第二個 寫到第8頁先post到

塵巴做咩唔開心

因為你聽咗兩次我一次都冇聽

我冇得睇

笑咗 可能係

掛住睇post

分一次比你啦 唔好唔開心

而家嬲緊啲有聽嘅人

好嬲

仲要岩岩加入就笑我

爆曬粗啦

嬲到仆街

上youtube聽多幾次百年樹木抵消番

新人Lm 早知早啲入嚟

你個名

我而家涼都唔敢去沖

係 又要上堂個時十返十幾二十次百年樹木

而家入黎一齊討論都未遲吖

佢岩岩唱百年樹木邊段呀 定成首
有冇岩岩有聽既話我知

我都係
呢到推post推得超快

本來已經係呢個名 唔關佢事

月巴車干
唔好走啊

早知道唔瞓 嚟追po

仲唔快啲買部防水機一路沖一路追post

用密實袋包住個電話沖

聽日早堂 瞓先 希望發夢佢又唱歌俾我聽

我無聽到 一齊取暖

連登 - 全港最大型張敬軒討論區

成員：
彼此風箏於嘆息橋
塵埃已落定
講吓笑都得嘅
唔該你醒少少
流觴
眼藥水三千
披星戴月小王子
失敗者的飛翔
緊閉雙眼摒住呼吸
Tony.Stark
張敬軒演過那匹馬
喵b
公海(A0狗)
不樂亦乎
魂軒夢縈
軒軒掛於月前訴
追風箏的女孩子
人傑站於天地中
可可救傷隊
黑色小飛俠
#三日月#
傷心的微笑
為時未晚
叮噹不要老
垃圾玩家
緋荔榭·少女
人生的旋轉木馬
Lite*三世
星夜姓陳
臭蟹軒軒(小桐子)
一對靈魂終相認了
風箏飛不出嘆息橋
難敵這紛擾世態
百年樹
我全神愛張敬軒
情色片一半
紛紛擾擾花花世界
陌生關係不會變
米奇老味係屋企
張敬軒bb老婆

早抖絲打

好勁

聽唔撚到揮手區
我們應當常mon post
對唔住軒叔

風箏絲辛苦哂

大大力揮手

真係辛苦風爭一路以嚟整嘅嘢

我放低左部電話5分鐘就miss左啦

辛苦淒風箏妹妹

瞓到昏迷咗

佢妹妹既話我應該bb黎

叫我公海bb

公海bb

咁而家仲唔訓

公海b

瞓唔返

大把人聽唔到

屌妻子老婆乜名都出曬嚟

我地未聽呀

張敬軒妾侍

一齊圍爐

不了

哇，做到嘢
唔該晒

張敬軒正室

咁長又要quote

辛苦曬佢啦早啲瞓啦

你好後生咩

冇我

呃下人叫我bb
佢拒絕左

不過hinscheungbb睇到我示愛就ok

mon少陣就聽唔到，頭先仲心諗點解條link開唔到 新人留個名

張list 太長唔quote 啦
遲啲呢個po 一路開落去再慢慢加啦

唉

我係張敬軒條底褲

越夜越多人

lm

我瞓唔著

改唔到 遲啲改！

我都係 明明聽日要返早

喂話左唔講呢啲架喎
自己ff 好啦

點算 個人好hyper
你返幾點

大家一齊圍爐

辛苦曬

呢位巴打有啲唔係幾冷靜

點解突然間多咗咁多人

多謝哂風箏b

好變態

因為到咗夜晚

唔好咁痴線啦

佢應該會被完全封鎖

嗱 我冇講過呀

辛苦哂絲打

改左名唔知算好彩定唔好彩

咁又係次次夜晚都多人
係我行開咗啫

唔好 我會乖啲架啦

一冇左軒叔又係得返我地個幾個

請問大家點樣加密啲message 新人咩都唔識

有關係咩

仲有我

條bar向左拉

你老公無教你咩

app 下面icon 個行拉去右邊有個鎖

iOS就留言嗰陣下面嗰欄最右

禁個鎖
Or
[member]係到打字[/ member]
Del空格

佢食緊餅

咁人老咗係成日肚餓嘅

又抽

夜媽媽唔好又講野食

啱啱食完

屌我真係餓

唔該晒

我都餓

係咪嬲打呀

我都好肚餓

快啲落7仔食燒賣啦

打我丫

餓到咕咕聲

妖好肚餓 走佬先

呢個仲嬲抽 而家同我講譚仔

塞餅

好呀好呀你快啲走囉

dahlia

好

你捨得我 ？

好耐冇食譚仔

我miss你但係你會miss咗啲嘢

一次食2塊

再唔訓就dahlia

你真係好衰

搵日同你一齊食譚仔

送俾大家

嘩 多謝塵巴

係咪呀
食窮你架

聽落好不安

屌 重溫

個嘴o型

太過分

冇計啦
而家全世界得tony聽咗兩次
我哋咪自己自嘲囉

個晚睇live佢同sa好似自己facetime咁

蒜泥白肉放題
妖好肚餓呀呀呀

其實 我
算啦我唔講啦

唔可以咁樣對我哋

尖椒皮蛋

風箏絲都係聽咗兩次

我要蒜泥白肉 皮蛋 土匪 多謝

再post食嘢相就打你吖

我想食皮蛋

我咩都冇講呀

係咁吞口水

我都要食皮蛋

要好好利用時差優勢

你究竟聽到啲咩

冇計啦你早啲瞓啦

皮蛋皮蛋

啱啱訓醒

我撐你呀飛翔絲 我想睇

你好呀好耐冇見，食嘢未？

軒叔 好有心啊你

次次一到夜晚就講食野

我建議你唔好追 post

好肚餓

你地幾日之內覆爆左幾多個post

追唔到啦 太多野做啦
唯有得閒嘅時候入嚟傾計

應該一日一個？

次次追po都見到你哋傾嘢食

咁你快啲去食嘢啦

其實一路keep 住1-2 日一個嘅
但今晚有突發事件就推快左好多

仲要加密講

其實我哋都淨係講下食嘢啲無謂嘢
唔使追post

想睇啲咩

唔追就會miss

頭先追咗都miss咗

野食 好食嘅野食

定係miss咗我哋食嘢嘅討論啫

一到夜晚我哋就變咗美食post㗎啦

今晚講乜餸

決定之後夜晚入嚟前要食住嘢入

講左佢知會好似我咁傷心一晚架

不如講下你今晚食咩？

點止一晚

譚仔好唔好

俾返個機會我好唔好

巴打
聞者傷心 聽者流淚

係喎唔記得咗添
等你返嚟香港一定要帶你去見佢

好心你就一次過喇都就嚟1001

我都傷心
時間錯

嬲 冇得食 得個樣

我之前已經傷心過一次啦

我覺得你個次真係 唉
算啦巴打 當冇事發生過啦

諗下進清十郎會冇咁傷心

夜媽媽先嚟搞啲咁嘅嘢

係咪因為煮野食miss 左

好想貼埋一份，但我自己都餓

我都食窮自己

係咪皮膚差

你都係過橋啫 點會窮

最主要係唔中意陣味
記得以前都會食 但都唔係牛魔王
但有一次打邊爐聞到陣牛味就想嘔
之後就無再食過

係 我地個個都等好耐
本身早啲傾 tg setting搞到連仔打唔入

但係牛真係好正喎

過橋唔夠我食

但漢堡包我又食喎
所以我應該係唔食牛肉同牛扒牛柳個啲

我多你一次

我反而覺得漢堡包舊牛好怪個質感

如果大陣味小小我都唔係好頂得順

新鮮牛正啲

五日三次？
嘩我搵到人癲過我呀
等你返嚟去食

有時漢堡包舊牛乾過我塊面

多數好乾

一樣 有牛其他唔食都得

就黎到1001

係 凌晨走去食

我去開po 留1001 俾我唔該

好撚肚餓呀我

1001留比風箏po 新link

留1001呀大家

唔覺唔覺又1001